# Task 6 bash #

This source for Educational Only

### What is this repository for? ###

* Eltex Nstu Summer 2017

### Bash Scripts ###

* Ubuntu 16.10
* bash

### How do I get set up? ###

* Linux administrations

### Task ###

Написать скрипт, который проверяет смонтирована ли папка по nfs и при необходимости ее монтирует, в папку он помещает файл, в котором написано: имя фамилия ip адрес время запуска\останова uptime. скрипт должен выполняться при запуске и останове машины. Для выполнения задания необходимо пользоваться вохможностями upstart и system.d

### Author ###

* Erdeni Tsyrendashiev
